認真，香港人咁有錢，不如咁樣發大黃圈黎搞啦

我有限想像力下諗到嘅路線圖:
由我哋300幾位入面民選嘅本土/民主區議員建立有公信力、具透明度、受我哋監察嘅公司/機構->整合團結黃店力量，促成長遠而可持續嘅黃色經濟圈->集資買起商場作經濟核心及地標，迎合香港「資本主義自由市場」定位

對黃店好處:
1. 劃一黃店標準，加入聯盟=良心店鋪，減少鬥黃
2. 加強黃店之間合作，搞黃金周、搞圈內優惠，有利營商，增強各店認知度
3. 增加誘因拉攏中立人士加入

對國際線嘅好處:
1. 全世界好似冇人做過、亦冇其他地方做到，極有gimmick
2. 可以同民主國家嘅公司合作，將香港文化及價值輸出國際
3. 增加國際上政治及非政治界別盟友

對本土文化產業發展嘅好處:
1. 作為宣傳發展平台俾香港本土文化產業立足，建構香港文化
2. 增加渠道俾本土及捍衛民主價值而現今備受打壓嘅文化創作人宣揚、面世

對議會線(如有)嘅好處:
1. 維繫及拉攏更多民意支持
2. 建立更入屋嘅政治經濟資訊平台

對街頭線好處:
1. 宣傳遊行、集會或突發資訊
2-. 冇啦，絕對冇意思做其他野！！

希望大家不斷俾意見修正，召喚區議員，召喚法律專家，召喚經濟專家，召喚地產專家，召喚連登仔！

Q&A
以下係一啲反駁聲音同具體實行建議，集思廣益﹕

Q1: 點解要由有heart嘅區議員帶頭做？搵劉公子、誠哥幫手得唔得？
A1: 區議會勝出嘅本土/民主派素人係我心目中最佳人選，因為傳統政黨嘅參與會多咗好多利益瓜葛，但佢哋參與合作嘅話都可能會有正面效果。同理，搵有錢人幫手同搵民意授權幫手意義唔同。

Q2: 你咁同起個大台出黎有咩分別？冇大台喎
A2: 據我對呢場抗爭嘅了解黎睇，「冇大台」呢句野嘅出現係因為14年雨革個大台阻住曬。所以冇大台係講緊街頭線。唔通國際線又要冇黃之鋒周庭袁弓夷攬炒巴等等而齋靠retweet，議會線所有大黨又唔參加得咩。唔好話黃色經濟圈，抗爭都好需要出路。

Q3: 邊到搵人賣商場俾你？會唔會諗太多？？
A3: 根據上個post嘅討論，而家襯經濟差係一個好時機。另外有討論認為荃灣海濱花園、首都廣場係較平嘅選擇之二，(兩區區議員都係非傳統民主派嘅黃絲議員！！)
另外，上網search今年年頭沙田御龍山商場公開招標，市值6億，除開60萬有初選嘅人(實際一定更多)每人1000蚊咋！政府派10000蚊我哋可以買起10個同規模商場……。但如果我哋要等到下次有公開招標先行動就可能太慢

Q4: 講到籌錢你係咪唔記得咗星火612會俾人搞？
A4: 如果傳統眾籌方法唔work，係咪可以試下用海外銀行account？甚至用patreon/cryptocurrency都諗得過，好似之前蘋果咁用股票又得唔得？(利申唔識)
大家集思廣益

*Q5: (第1個POST最多人正評嘅point) 好明顯會成為黑狗鄉黑甚至工賊嘅target喎，咁快唔記得721？
A5: 好問題，當然我哋要諗對家會唔會想幫我哋手重現721再加多個死穴，二黎如果前提係我哋擁有咗個商場嘅咁就係我哋主場啦，唔做犯法野架嘛

*Q6: (第2個POST最多人正評嘅point) 唔用黑狗鄉黑，政府可以搵消防同你玩防火條例、再搵地政玩地契、屋宇署撚潛建
A6: 冇錯呢啲係要預咗對家會玩嘅小花招，而實際上黃店每一日都面臨緊呢啲威脅。如果呢啲壞事點都會發生就應該將同時可得到嘅好處最大化。如果我哋有機會發大黎搞就應該要有幾大規模搞幾大規模。
問問自己，
1. 肥老黎個仔間鋪俾人搞可能仲有人記得有人為佢發聲，但係之前有黃店俾黑警爆門之類個啲大眾仲記唔記得？
2. 之前蘋果大樓被人搞個個都知，同日日經新聞俾人搞要周庭過咁多日再提出先知？
咁睇嘅話，如果政府要係黃商場搞事都會有唔少成本，仲計埋佢政治打壓經濟自由添。對家一旦打壓埋商業活動就等於破壞資本主義自由市場，咁對家就連最後一根稻草都冇埋。我哋點都有著數[/i]
一間黃店俾人搞可能冇人幫手，但一大炸黃店俾人搞就唔同講法

Q7: (第1個POST嘅論點) 賺到錢嘅話商場揸fit人一定會俾人當人血饅頭之鬼
A7: 我哋keep住監察，當正佢係有公權力嘅人咁監察咪得。黃色小店都會俾人咁話啦，黃商場咁大個朵一定會引起對家同自己人攻擊。但而家成隻game嘅規則係我哋民眾話事，例如有咩唔滿意咪公投vote him/her out，開放討論

Q8: (第1個POST嘅論點) 太集中唔好，而家散收收反而難一網打盡
A8: 成個計劃係講緊有最終可以做到黃商場成為香港地標。講真繼續散收收就即係咩都唔做，故步自封等黃圈收皮

Q9: 咁我哋依一刻可以做到啲咩？
A9:就我以上所想像嘅路線圖，大家應該share呢個post俾海濱區區議員岑敖暉/尖沙咀西區議員陳家朗/自己個區/相熟/比較有熱誠嘅區議員同盡量遊說佢地，睇下要成事有咩阻力同意見。同埋俾多啲人睇到呢個post
呢個post有曬我哋呢邊嘅區議員嘅facebook link，幫幫手

上兩個POSTS:

推

認真post要人

大家係咪已經接受咗，任由黃圈收皮？

我之前出過唔少黃圈同經濟post
全部被沉底
又話連登平均學歷好高
計我話呢度打手多就真

我建議係用正常模式去運作
去英國或美國成立一間public company
理念唔需要唔可以太鬥黃
總之堅守香港人優先及反共就得
公司股份集夠錢就可物色商場
營運幾年可以上市

樓豬智商有冇60？咁有錢不如請雇傭兵好過啦，當全香港得黃圈好未，咁係咪姐係由黃圈交稅比政府買武器打鳩香港人？

利申：唔反對有黃圈，但唔好爬山爬去第二座

大家智商都差唔多，不過既然你講到自己擺交咗14個月稅，我都respect嘅

不過唔知你覺得請僱傭兵係咪可以達到我上面各方面嘅好處而又打擊到中共？你答啦

多謝你回覆

但咁樣似乎唔係短期內做到嘅事，過幾年可能經濟好啲買鋪買商場會貴啲...不過無辦法嘅話咁都可以係個發展plan

第一步 一定要杯葛藍店先
唔好下下貪方便先得嫁香港人

咁先可以壯大黃圈
此消彼長
唔好睇少你自己嘅每一蚊

商場遲早唔值錢仲諗住昆邊個去買
買咗仲要俾狗日日圍住個場唔俾入
有咩裝修改動人地唔俾 100億買個商場最後100萬賣返俾人

你想搞商場 你發大光時變amazon淘寶咪得囉

Refer you to Q1, Q5, Q6, Q7, Q8
商場唔值錢，此話何解？

同意嘅，不過其實實際問題係杯葛藍店係靠仇恨值

齋削弱敵人係唔會令自己壯大

就算杯藍店都做唔到上面我嘅提議啲好處

好深，睇唔明

得返1個禮拜T_T Solomon Yue叫我哋幫手

都係一個方法，多謝你回覆

其實黃店最欠缺既就係便利店

你只係講其他人都有依個問題 無解決到
d狗喺出面嘅公家地方圍到實哂 你吹得佢脹？
再講而家成日入商場拉人 對人流有負面影響 無人流嘅商場食得屎

而家虛擬化加速 商場遲早收皮 不如壯大網購平台好過

贊成，會支持

狗狗狗
狗商場狗
狗狗狗

假設你呢個畫面出現足24小時，咁咪俾國際知道商業活動都會打壓囉

個商場係我哋嘅話落閘都擋到狗啦，成場都係我哋人就多好多對策

仲有話明黃商場係哋真係會冇人流？說服唔到人

虛擬化個point，當代嘅科技下我相信你同伴侶行商場會開心過網購嘅

僱傭兵嘅話勇武唔使流血, 和理非唔使怕比人鳩捉, 而你就可以日日係連登開post數下每日有幾多隻黑警死, 夠未?
另外, 你個人稅會交多過公司稅?定黃圈就唔使交稅?
黃圈從來都係呢場抗爭入邊嘅副產品, 而你地當係主線打
到真係光復咗香港, 話之你搞全球最大黃色經濟圈

一路支持香港既 澳洲 Drew Pavlou 柏乐志眾籌緊,請捐錢同留言多謝佢

極端啲你連公司都成立唔到，你望下眾志俾公司註冊處搞左幾耐
政府要搞你，可以話眾籌既錢黎自黑錢，然後叫銀行凍結十年八年

除左黑警，稅務／消防／地政樣樣都可以搵個藉口搞你
只要一有個大地盤，政府有幾百萬個方法搞死你

黑警死曬咪國安進場，then？光唔光復到？係咪到時要日日開連登post數殺咗幾多國安？？你真係有心嘅再諗下到時點啦 高智商人士

攪多D黃金週咁已經好好
最好每個月指定日子都推下
谷番起佢

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

香港眾志今年1月被公司註冊處拒絕註冊為有限公司，公司註冊處指眾志成立目的為推動民主自決，當中並不排除港獨為公投自決其中一選項，其成立目的違反《基本法》，故不批准申請。

咁呢啲理由可以迴避到嘅，成立目的唔話自決囉，好多2019區議員參選都冇話違反基本法啦。唔好人地做一樣野就局限可能性啦

選擇性失明？答下我 你個人稅係咪大過公司稅？黃圈係咪唔使交稅？
依家國安就冇做野？
真係出解放軍又點？
唔係要攬炒？
定係依家食一浸黃圈水 跟手移民？
60比多你

所以經濟圈要有大台搞先好
靠自發，各自各又冇影響力，往往好難成就下一步

明白 原來唔係為賺錢 搞手只求大家攜眷開開心心打個和 只做黃絲生意 不求中立同藍絲被割肉 而且商場搞手錫住消費者荷包 希望佢佢哋理性消費 唔好上網亂買嘢

係可行嘅 不過你一開始要講到明個商場唔係for profit先得 否則人哋心態係搞地產 你賺唔到錢俾人屌到上天花

其實打壓深黃商業活動唔係好核彈 離地外資原本對逃犯條例唔太反對 因為佢哋覺得唔關佢事 繼續有利益揾就得 除非美國會做嘢

你殺晒黑警，然後人地出解放軍好合理，國際會唔會仲難幫你光復？

個人稅緊係細過公司稅，你媽媽係咪女人都要人答，高智商本來你提出呢點係幾好要再諗嘅，但你講野咁黑人憎，唔想理你姐

而家我個plan係要由民意授權嘅區議員帶頭，你係咪想話佢哋會食一浸黃圈水跟手移民？

我俾足600智商你又點話，高智人

哦～原來想搞個大台，明嘅 搵錢要緊，咁我唔阻你搵食囉

睇黎你冇睇清楚我個post，好處個到寫明

可能有位我講得唔清楚，你睇清楚實際情況就唔會咁諗，我用圖答你

黃店係.，黃商場係@，狗係狗

. . . . .
. . . . . . .
. 狗狗狗 . .
. 狗 @ 狗 . .
. 狗狗狗 . .
. . . . .
. . . . . . .

結論係咩立場都可以唔因狗24小時圍住呢個你set出黎嘅情況而幫襯其他商場之外黃店

商場係唔係為profit，可以係yes and no，黃圈眾籌黎講登報買蘋果都唔係為profit

你最後果點唔太同意

搵食搵食，原來你藍絲黎，露曬底啦

有冇睇對本土發展有幾大幫助？

原來又唔睇post，Q2咪寫咗會變大台囉，咁有咩問題先，你講啦

同弱智真係好難溝通，要逐個逐個問題問先得
姐係黃圈唔使交稅？
如果係嘅話咁到時係咪姐係用黃圈啲錢嚟買武器打鳩返香港人？
另外上邊講左 黃圈根本就係呢場抗爭嘅副產品，但你就當主線打
我智商就無600，但你就一定低過60

你個商場係咪non-profit先 係就舉腳贊成 有d point想同你傾落去唔係就算數

黃公司要交稅
你咁講嘅話每個人交稅同樣都係買武器打香港人，咁你應該全面發揚你嘅理念同60萬甚至區選百幾萬本土/民主派支持者講全體唔交稅

不過算啦，如果做得到抗爭已經直接成功咗，我呢個plan就唔會面世添啦，哈哈

你智商一定仲有機會上600架，唔好氣餒

我想賺到嘅錢都全力放落黃圈同孕育本土文化

簡單啲諗法係一夠錢（同夠backup突發事件嘅話）就
1. 再買商場，遍地開花，甚麼輸出國際
2. 發展產業，今日你生活中邊樣野唔係黃色支持民主嘅就發展個行黃色產業

可唔可以講下邊個位難睇？

你估佢作多一個藉口好難？

咁人地哋有政策我哋都有對策，請出招

推！